有無巴絲報過英國新特蘭大學？

有無巴絲報過英國新特蘭大學？
做左野幾年想補番個degree
最快係搵外國top-up(唔計蔡思達買學位）
想問下有無人知佢地既模式同認受性

Pushhhhhhh

我都想知

Push